杯葛警察仔女，唔係校園欺凌，係理性自保，為學生安全著想嘅家長教師都應該支持

你知啦，警察家屬會高空向人放煙花㗎嘛
行過屋企都會拎藤條出嚟打人
作為學生哥，如果你群埋啲警察仔女玩，容不易會俾佢用鉛筆插眼？

根本做親警察嘅都係有暴力傾向
點知有冇遺傳㗎
好危險囉，唔好同佢哋玩啦
如果編座位坐正隔離，記得要求調位呀

咪叫警員子女申請禁制令貼響心口

我地係驚黑警
並唔是想排斥佢地

唔好話杯葛，學校冇教過「杯葛」恐怖分子或者壞人，而係「避開」佢地先啱

唔係驚
係厭惡
係憎恨

禁止你地唔同我玩我話俾老師知

正所謂有其父必有其子，小朋友擔心都係正常既

殺人犯既仔女俾人帶有眼色眼鏡看待都係無可厚非

千祈唔好忘記所有建制派議員 / 職員